想讀翻書

前年讀完個基礎文憑，上年就讀咗個韓文(考咗有4級到)，但今年想報個副學士讀，想問下可以有咩方法報同埋我基礎文憑用唔用到 ，本身太廢，想增值翻自己

重考dse比較快 唔洗溫入返求其22222 就有得讀 兩年後hea下hea下又有得做後門狗

我已經有基礎文憑(即5條2)，我主要想知報唔報得翻八大啲副學士啫....

咩文憑先

Ive嗰張

報讀asso 輕鬆入三大

ive 基礎文憑好似可以報hd/asso課程?

唉，我都想輕鬆讀翻

可以也，但我中間有gapyear，會唔會有影響

無影響，可以用found dip照報，或者用mature student入。

巴打張 dip 咩科？巴打本身又希望進修啲咩？

明白，麻煩晒真係 計埋呢年，真係gap咗兩年去沈澱自己，去唔同地方裏行，打下散工，又讀咗韓文(考咗有4級到)，考埋ielts但得6.5，因為始終要面對現實，自己攞住咩學曆，所以先想再讀翻書

商科呀，但當初我數學1咗，所以求其讀是但一個FD，本生dse生物都有個3，想報試下hkuspace個生物醫學科學副學士或者人文副學士(韓國文化)

Mature student有咩條件呀要，我如果出年報仲係20歲到

吓假膠？樓主既學歷ielts有6.5叫做得6.5?

提返樓主 asso升degree都要3322先得 你要讀緊果陣補兩條3

所以我無3322先考張Fd再報副學士喎。。。

自

明白呀，我會報補呀，但前提係佢收咗我先再諗

Asso呢家野冇乜可能唔收

樓主我信你得既 你有毅力考6.5 成個asso我諗你都會奮鬥到底

如果你話收左先諗既意思係等大學收左先補
咁就太遲鳥
1 難左揀你
2 result攞唔切

當初英文得個2真係想死(3133)，仲要係作文1咗，所以溫大半年，我呢加係驚我報嘅時候佢唔睇ielts張cert同埋驚我gap咗兩年會有啲問題佢覺得，加上我又驚我Fd張cert係ive讀嘅，但報hkuspace會唔會唔受 唉

當然唔係，我指入到副學士先啦

有fd就得啦 巴打唔駛驚住 佢地有錢就賺 實收

多謝巴打真係 ，太耐無接觸學校野，真係好多都唔知，唯有呢年準備好啲野著手

讀韓文已經證明咗你弱智
唔好讀啦

巴打比心機

為興趣啫，識多樣無壞嘅 我又唔係嗰啲追星

之前成績點呀

諗清楚想將來做咩工作先

冇關係，正常打非咕哩工都逼住要u grad
回返樓主，ive可以上asso，不過你個ive係dse前定後？

on9求其報個asso只會哂時間

加油，去喇
你唔會後悔

睇佢ive咩系啦，如果對揾工冇用，報下asso都好
只係，最好就上到u先考慮啦
Asso同Ive個認證基本上冇分別

我都想讀返書
學歷得一個al同as合格
有無可能讀到pt或者ft degree?
定係要asso再升degree?

....你真係on9至極
可能佢有做護士 工程師既潛力
上到u先諗？做條撚咩
你都係收皮算啦

22133咋
中英數通bio

唉，我最慘仲有啲亂，只係知到要讀翻書上大學

Dse後架

咁真係要追返

所以先讀咗個Fd又考埋ielts同topik，希望gapyear唔好無做任內野，讀翻書都易少少

咁英文你都唔差啦？

我上年年尾考ielts有6.5，唔知對翻dse係幾分，同埋佢地應該會睇埋ielts分？

Ielts對dse 6.5=lv4
同埋只有英文唔合格既時候（啫係dse lv2）得bu先會俾你replace 否則都只會睇dse成績 你考左都冇咩用

樓主呢個分數dse會難追小小
入asso會易好多 但最低都要5條2
你數學起碼要升多級

咁我攞Fd去報做好interview準備其實就夠？

你要考埋dse

我讀咗年FD啦，係等同5條2 所以想問下有咩可以準備好

即係考多次數學，然後combine cert?

係 同埋睇你aim入乜 如果係asso達最低標準應該都收 你都可以take埋其他既